【孖彩豐行老闆前後腳入閘 】陳庭欣放閃完充電

陳庭欣今早十一時，穿上運動裝、帶帽帶口罩在香港國際機場出現，男友楊振源則在後方，不停看着手提電話。二人前後腳低調入閘，但亮點卻是他們穿上情侶波鞋，十分甜蜜，相信此行是旅行充電！

其實，陳庭欣早前於網上已「放閃」，放了一張與彩豐行老闆男友楊振源的合照，陳庭欣一向低調處理感情事，早前卻罕有在社交平台上載與彩豐行老闆男友楊振源拍拖行山合照，照片中，二人臉貼臉，男友輕攬女友纖腰，非常甜蜜，庭欣更鮮有留言：「這是一張我很喜歡照片，因為我倆的笑容，同樣真摯。」並hastag「人生中第一次放閃」、「原來係咁嘅」、「多謝今晚所有關心我同問候過我嘅朋友。」不少網民見她如此高調，詢問是否好事近？